其實而家係街嗌光復香港都會有人應機

我喺連登嗌都有
光復香港！

民意已經冇可能逆轉

香港人加油

時代革命

上次喺油塘嗌，比人打左一身

係觀塘喊會比人針

不推文

無遊行的街坊手足入黎

係金鐘

識女果陣嗌

你唔好嗌得咁大力 一陣漏屎水就唔好

香港人！

反抗！

香港警賊

吞槍自殺

核彈黎

我住廢老區,早排10點鳩叫完全冇聲
第2晚我試下自己叫,零反應
但我知係有後生黃絲,但一定係修藍廢老禁撚住哂

你咁既樣 我見到都想打

時代革命！